如果滕麗名做你老母，每日生活點過？

好想做安仔

有無睇過佢d bra相 對波好挺

日日打飛機

地鐵站
但有啲假

冇圖都討論到

真係假
不過打J咋嘛

細個覺得佢好唔靚，心諗魏駿傑點解會揀佢，而家睇先覺得正

點解係做老母?
唔係做女朋友!

如果你老母著bra係狗鐵賣廣告 會點？

日日唱魔法咕嚕咕

純文字討論